(黑色五毛警告)-稻草人大台

所有抗爭的手足，包括泛民，本地，獨派，學生會都好清楚知道無大台，亦無人咁傻會自稱大台

連登一早就一大堆大台的post, 呼應葉國謙同葉榴的大台論，完全呼應

然後就峰湧的post警告邊個組織，邊個團體唔好攪大台，大家就係咁講大台的缺點云云。。。

本來無一物，無端端搵嘢嚟分化，打稻草人乃中共常用方法

我們沒有大台
重複：我們沒有大台

agger,回Post前先起底

救救劉細良

蕭若元，劉細良
佢地話要做大台，完美配合。

我們沒有大台

請提供詳細資料, 有片嘅請提供邊段時間同邊一句, 連登不打稻草人!

救救劉細良

麻煩睇睇

條片我睇晒, 佢只係講想要泛民, 勇武同本土搞個聯合文宣大台對抗港共新一波攻勢!

雨傘你係咪一日都冇落過去?
當初所謂大台都係咁講嫁，又話比群眾用咩人都可以排隊咁
結果就係dq 得仲嚴重過政府，已經唔係咩立場既問題
係直頭完全只比自己人嗌咪

回post請用不推po回覆

嘩, 又要數舊屎? 分化撚? 你覺得依家有邊個想做大台? 為乜? 為選票? 喂阿哥, 唔起大台都夠票啦! 為乜好地地要起個大台要港共箭靶? 我唔明囉!

而且人地係講緊一個聯合文宣大台對抗新一波港共攻勢, 聽清楚係聯合呀! 依一點你有乜回應?

我咪話左你知，呢班人搞既所謂聯合大台係＝佢地準備自己做大台囉
數舊屎係因為佢地已經做過，點解我地要再比佢地害一次？
你想我重複講幾多次？

退一步講，就當佢地今次真係改，真係搞聯合喇
而家係有大台就係問題啊，你到底明唔明？

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

老燒唔關事
嗰啲講座搞咗三四次
根本只係網台節目變做live咁解

請問做大台有乜著數? 介紹下!

群龍皆首反無首
每個人都係大台 亦即係我地無大台

搞散個運動，永續社運。
佢地未必係共諜，未必係建制b隊
佢地唔要贏，唔要輸，要既係永永遠遠有野比佢地爭取
永永遠遠拎住個好人光環叫人入錢

呢樣就係左膠最撚乞人憎既地方。

嘩, 你都幾上網上線喎分化P牌撚

大家咁話啦死左膠

唔贊成分化=左膠, 乜嘢邏輯?

係你地係度搞大台，搞到有幾會分化啊
有大台就即係要開會要統一口風，冇左而家各有各做既彈性

你仲係唔撚懂就出少句聲當幫忙啦